一人一個最正早餐組合

沙嗲牛肉丁+火腿奄列+多士+凍咖啡/OT
食完成個人心情好兼精神晒

丁沙爹嘔一定係麵

傻既先會加錢食出前一丁 識食實食大光麵

珍寶超值早晨套餐+凍啡

火腿通粉+炒蛋+熱奶茶

一個美好嘅早餐 係每朝動力嘅來源

有冇邊間茶記好介紹？

真 食個茶記 沙嗲嘔米 炒蛋 多士 配杯凍幻茶
個日心情都好好多

絕對同意

今朝先去完大澳德發

通常加塊雞/牛扒

沙嗲嘔+雞扒+凍奶茶

茄牛通加孖腸炒蛋 熱奶茶

沙嗲牛公仔麵加牛油多士烘底 熱0水

雪菜肉絲米粉/茄牛通 + 太陽蛋 + 腸仔

In 龍門/大快活/ 時代 we trust

純萬+青島

魚柳滑蛋多士嗲牛麵

med can H 餐

魚生飯

識食一定係食amy姐

賓賓樂兩條

麥皮 + 水

大快活識食一定係食呢個
大快活個早餐真係不知所謂

講完會俾連登仔屌到仆街

雞扒炒蛋薯餅加多士通粉
再加杯凍華田就正
以前會咁食 而家唔會
但都覺得正

沙嗲牛同雪菜絲幾時有h漫

雞扒 炒蛋 多士飛邊搽煉奶 凍啡
加多個沙嗲牛

叉燒意 炒強多士 熱齋啡

常餐 火腳通

吉列豬扒太重口味

樓主食屎啦

又係你呀

收皮啦

含撚啦你

樓豬食咁肥小心沒頭髮

沙嘔麵＋餐肉蛋＋烘多士＋凍撚水

正

樓豬就來禿頭啦仲食咁肥

沙爹嘔麵
腸仔
太陽蛋
攞啲麵出嚟撈落個蛋黃度食
配牛油方包
熱鴦走糖

沙爹嘔 + 雞扒/ 豬扒/ 牛扒 + 橙色螢光汁 + 太陽蛋 + 凍 OT

炸魚 + 他他醬 + 黃豆 + 炒滑蛋 + 牛油多 + 奶走

糯米雞 + 煎蘿蔔糕

炒麵 + 多芝麻多醬 + 魚肉燒賣

白果粥 + 炸兩/ 煎蝦米腸 + 多醬

大光麵真係好好食
又唔會再加錢食丁

火腿奄列 冇得輸

巴打識食

煙肉芝士肉鬆蛋餅+熱咖啡

火腿煎雙蛋通粉太陽蛋

無糖豆奶加粟米片

早餐A 加凍朱

培根蛋餅＋黑胡椒炒麵＋冰紅茶

Bacon、煎太陽蛋、薯餅、牛油果 ＋ 熱朱奶

茶記：
沙嘔面+ 炒蛋餐肉+ 熱飲

自己煮
牛油果+焗雞排+多士+炒強+expresso

我老母整嘅三文治

沙嗲牛通都唔錯架喎

孝順仔

好掛住台灣啲早餐

有無圖

樓主同我口味一撚樣

鳳爪排骨飯 + 燒賣 + 大津路

皮蛋艇仔粥+豬腸粉+燒賣

食左咁多年 配過曬米 通 麵 意
真係配麵最好食
習慣第一啖麵唔撈匀就咁夾
執麵掛住啲沙嗲汁果下通粉真係比唔上

識食

魚肉燒賣定豬肉燒賣

沙嗲汁撈埋啲麵真係絕配

好好食
火腿蛋煙肉

老母整嘅飛碟都好好食

魚肉多甜醬

魚肉梗係豉油㗎啦

上面一pat甜醬 下面點腸粉豉油
一粒燒賣兩種享受

蕃茄牛肉通 凍奶茶
100% 有屎屙系列